任亮憲明宣布參選港島區 稱將獲周顯、沈振盈等金融界人士撐場

前人民力量成員、2012年立法會選舉曾為白韻琹助選的任亮憲，明日將召開記者會，到時將會宣布參選立法會港島區補選。

他向傳媒發出的採訪通知稱，將於明日下午的記者會上，宣布以「獨立候選人」身分參選。財經專欄作家周顯、訊匯證券行政總裁沈振盈、股評人黃上瑜等金融業界人士將會現身撐場。

明日將現身記者會的周顯，本月（4日）曾在專欄提及任亮憲。文章稱幾年前認識任亮憲，當時覺得對方窮兮兮，近年卻居然發了財，「其自己的公司在中環甲級商業大廈開了幾千呎的寫字樓，擴充營業，闊得要命」。文章又透露，任亮憲脫離了美國藉後大展拳腳，「這幾年日進斗金，煥然一新了」。

任亮憲上月接受《立場新聞》查詢時，已透露正積極考慮參選。對於自己屬於什麼派別，任亮憲強調自己無黨無派，但主張雙普選，經濟政網上立場較貼近自由黨及新民黨，他否認自己是有意「𠝹走」香港眾志周庭的選票，「如果我有十樣政綱，八樣都是同（有意參與的新民黨區議員）陳家珮近似或者重疊，請問我是𠝹陳家珮定周庭的票呢？」

有「維園阿哥」之稱的任亮憲，2010年5月加入社民連，一年後隨當時的立法會議員黃毓民及陳偉業參與人民力量。2012年，任亮憲辭去人民力量執委一職。同一年，任亦一度「復出」政壇，充當「超級區議會」參選人白韻琹的選舉顧問。去年立法會選舉，他以本土力量何志光支持者的身份參與九龍西選舉電視論壇，狙擊黃毓民。

新民黨陳家珮以及香港眾志周庭，已先後報名參選立法會港島區補選。

沈大師

票投民主派 黃毓民bu街

大屍

有周顯即係100%共狗界刂票, 收到

共狗認證

點睇佢呢幾年有錢左咁多

大淫蟲

不嬲係有錢仔 做維園阿哥果期已經炒開樓

大屍咁樣出手會唔會夠5%飛？

有大師加持我好放心

大師以前加持親啲千股冇耐就會停牌
大師由17年頭21000點睇淡到而家32000點
大師17年頭推介992就成年冇升過

有冇佢同碌撚恩怨懶人包

當年有人遲到 而且人力決定出蝗上都唔出佢 見自己會無錢袋咪反面囉
簡單啲嚟講 就係柒頭含撚狗一隻

周顯

呢個在政圈拍拖揾銀的男子又想捲土重來？

左翼變右翼

有錢收就乜翼都得

我反而想睇 碌撚去幫人助選
係論壇度爆返佢

肯定仲精彩過何志光果次

周庭真係好難贏，隨時益左陳家佩